難道我可以改變宿命重遇你一次

I can’t

一

二

推

No

樓主冇人覆

啱 你係狗